屋苑養狗人士入一入黎

我屌你老母 ！成日由得屋企隻發瘟狗吠 ！一吠就吠幾個鐘 ！今日又吠左6-7個鐘都未完 ，年初一果日由朝吠到晚 ，最耐試過一日吠十幾個鐘 ，有時放工返黎或者放假想系屋企抖抖都唔得 ！關哂窗都仲聽到吠聲 ！

唔係阻你養狗 可唔可以養得有責任感d ？諗諗方法令隻狗冷靜d
知唔知可能有時你唔系屋企 隻狗就會9吠？
知唔知咁樣你老母年中幾唔得閒 幾多鄰居會搵佢？

好撚嬲

傻閪 夠薑就過黎打鳩我 咪撚上網屌 正一縮頭龜

聽唔撚出樓上樓下邊個單位呀嗎 有品就一早管好自己隻狗喇 屌你老母臭西 你隻狗有你呢d主人真係可憐呀🖕🏻